究竟反初選非建制佔香港幾多人？

即係指會投熱狗、簡浩名、姚冠東、巫堃泰或其他非初選侯選人佔全港幾多選民？

除咗熱、普、城、白、輔，會唔會有其它反初選非建制支持者？

有冇10萬？

坦白講
見到 泛民 同 佢地既候選人
搞得個初選有聲有色

作為本土派支持者
我都希望本土派黎緊要 落力 爭氣

收皮啦你 本土派會打殘體字